Requisitos del ambiente de desarrollo
- Tener instalado nodejs (preferencia v12.20.0)

Ejecutar en terminal los siguientes comandos
- npm i
- npm run build
- npm start

El servidor se ejecutara en http//:localhost:3000
